割你老公條短撚就割！全民口罩落你面啊！

我地而加係賽後檢討，係民主社會既體現
你呢啲極權統治者係唔撚會明

割你老公條短撚

全民帶口罩

［裝修指南］維港沿岸篇

不完美，可接受

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

支持分類好習慣